達哥講完來Pizza Hut 之後個三個字係咩

黑達粒

嚟Pizza Hut, 黑就係Luck